呢度有冇人考5月SAT?

呢度有冇人考5月SAT/SAT Subject Test?

五月好似剩係得亞洲博覽館可以考，好似好多人咁